[突發]天水圍有人嗌「光復香港時代革命」後墮樓

唔好有事

點解咁

天水圍那處？

比人扔落樓？

光時

勇武

唔好

手足

RIP

唔理了 講左手足先

無講，有無熟天水圍嘅手足？

今次係啦 唔會又有人話block 掛?

黑警又殺手足？

...

點解...

LM

要鬥長命, 唔好做傻事

想知

就算前路幾難行
一齊行落去

可唔可以唔好死

??????

.......

一定要平安

話我聽唔係真

黑警又開始殺人，黑警及其全家都要被五馬分屍

唔好呀

......

光復香港

前路幾難行
一齊行落去

天澤停車場

手足唔好...

rip

半清醒, 好長手尾

手足減一

時代革命

減0.5咋未死

香港人死都唔肯移民

幾時減埋你全家

屌你 呢啲時候講呢啲嘅意思喺邊？

推

軍師有咩高見
又成功水死一位手足

唔好呀手足
我哋要一齊光復香港嫁

咁真係未死啊嘛 搶救中唔係減0.5?

Push

得啦威啦威啦

中大仔？

唔使理啲屌人唔移民嘅on9仔
block咗佢就得

好

拉你老母咩拉

死都唔殺狗,善良的人

唔好咁...有事慢慢講

做咩唔留條命睇支爆 而家先岩岩開始
屌唔好再走喇真係 留返條命先有用

天澤停車場？

二次元毒撚巧莖莖

活着為了見證勝利那一秒
你從不緲小 而且無比重要

你想點撚樣呀屌你老母

藍屍：

報咗國安局

見到五毛block咗佢就得
唔好畀佢draw attention

應該係以死明志

好想同大家講句

請你留低一起做見證

香港人報仇

條友個個post都係講同一番說話

留有用之驅唔好做傻事啊

push

天澤

隔離post有詳情

頭先有手足係天水圍叫完「光復香港，時代革命」口號後墜樓

我堅信有一日會係煲底見
我地會煲底逼到去北角
大家手上嘅唔係火魔而係一支支香檳

抱住咩心情去嗌呢句野
應該好絕望又好唔甘心

那你老母處

咁撚癲
點證明嗌同墜樓同一人

隔離post樓主女朋友睇住發生經過

頭先有手足係天水圍叫完「光復香港，時代革命」口號後墜樓

點解唔留返有用之軀

近輕鐵站對出
紅點應該係事發地點

唔好有事呀

宜家咩情況

屌你老母 你就$0.5

被自殺

自殺最on9
毫無建樹

留有用之軀

係咪走曬?

7點左右發生

黑警要殺手足應該唔會比佢講到野
嗌得光復香港應該9成係自殺

希望冇事

唔好再亂黎

要無事

…

除咗理大手足，聽日仲有其他手足要上庭，佢地好需要你地嘅支持。

呢個應該無嗌喎

睇緊呢個post想自殺既手足聽住:

我知道依家係好撚黑暗,我地全部人同你一樣都感到好絕望
可能最近發生既事 令你覺得做野既人愈黎愈少
但請你望下舊年 素來冷血既香港人都有好多人醒覺左
直到今時今日 抗爭既熱度仍然係50年來史無前例咁高
係強大壓迫下 好多抗爭既方法都轉成更隱密、地下形式
真香港人亦都已經睇清楚 只有眼前路,沒有身後身
未來反抗既意志只會愈燒愈旺!
如果呢一刻就係香港最壞既時刻,即係未來只能夠愈變愈好,呢個係事實

我地唔再需要有人以死明志 因為我地已經堅定不移
請你知道我地仍然係度 你現在有既問題 未必即刻可以解決到
我地願意同你一齊試下捱過去 只要你願意伸出你隻手

或者事事都不如人意 如果能夠同同甘共苦既人一齊對抗命運 係何其幸福既事呢?

國際社會而家先開始正視香港問題，現階段只係抗爭前奏，付出咁多呢個時候就放棄實在太可惜

條路仲好長好辛苦 唔緊要我地一齊打落去

各方面都有打壓
連議員都比人砌生豬肉
藍絲打完人可以無事 中大畢業生係自己校園行個圈都有國安
點頂

手足加油

......人哋跳樓就出少句聲啦，賺少陣陰質錢。

唔好見中大有人搞遊行就以為中大出事，中大手足反而冇咁悲

好似冇新聞講

佢情況點

知唔知手足宜家點

唔好呀......

有無最新消息

暫時未見到有新消息

Fb有人話唔關事，係聽到情侶嗌交之後跳
點都好，珍惜生命

保持憤怒！

要捱到真正被光復嗰日💪

低級反串

好多人既心仲係到
希望香港人唔好忙記

100%唔會忘記

成晚冇休息 輸左幾十包血比佢 希望救到手足
血庫呢排好唔夠血，講緊全港幾百包，每間大院只係分到幾十包，今次只係掹掹緊夠輸比呢位手足。
有冇諗過其實輸血係呢啲特殊情況下救到手足
所以真係唔好因為以為血庫「賣血」番強國而唔輸，輸血真係要靠大家。

頂住啊唔好有事...

邪教上腦

雖然唔係想串你 但你有冇相為證

連登仔block

建議你出post講

唔理了 Block左你先

假架
呢度話捐血只會送比大陸人,送比廢老藍絲

依家情況點？

跟進

有冇消息

大家要理智啲
唔好覺得絕望
好多有意義嘅事值得做
唔好白白浪費生命

依家：手足
過幾日：有人死咩

要靠你開post講先有說服力